# config.py
Настройка проекта. Можно добавлять дополнительные навтройки для стейджа и демо например

# .env
Такие же переменные передаваемые в окружение. 
На первый взгляд показалось что поддерживаются только строки и нужно прописывать export как в bash

# app/__init__.py
Лежит функция для создания приложения
Тут подключаем все модули

# manage.py
Так же используется для запуска проекта. 
+ подлючается Manager для запуска команд
+ Migrate для работы с БД

# app/database.py
Лежит коннект к БД

# Модели
- чтобы создать модель. 
Нужно создать класс /
использовать db из единого подключения /
и обязательно импортнуть модель в какой нибудь контроллер (иначе считает что модели нет)

# Контроллеры 
- подключаются через blueprint

